《I Like Chinese》

Eric Idle喺1980年已經出咗首歌諷刺中国